黃色店 深水埗特賣城告急！！！！！

兩星期後先去

真唔真呀，次次經過都勁多人

多撚餘
平時多人到仆街
而家少左兩日人嘈乜撚

真心求教 呢間野做左啲咩係黃嘅呢

啱啱路過見到仲好撚多人，勁多廢老

賺363日 剩返2日無人就告急
告鳩你老母急屎?

招牌顏院好黃

個招牌黃

每次去都好多人

真係好少人先敢入去, 平時逼撚到以前年宵咁

賣埋d淘寶野
有幾黃呀

黃色架步?

個招牌黃色黑色
個場又專殺廢老銀包
重唔夠手足呀?

d野係平 不過太多人 寧願貴少少都唔想迫

次次行過都迫到pk wo

以前日日發夢嗰期
佢哋會出post推返相關用品
有follow 開城城就知道佢地黃

去親都同啲阿叔賓周貼屎忽
另類油麻地公廁

佢排牙就黃 成個場就係疫情重災之源

收撚皮啦
平時咁好生意時員工就粗聲粗氣
而家停一陣係度嗌救命

次次去都多人都行唔到
咁都要告急

解封先啦 咪撚害人

琴日先去完仲好多人
賣埋哂啲淘寶野唔知有咩咁黃

其實到宜家都無確診人去過已經賺左好多。

中學個時去成日係入面見到思覺老師🥲

全港人口密度最高嘅鋪頭

真係平時都唔係太想入
平好多都係咁話

早兩日去多人到抖唔到氣

全部賣支那劣質貨，咁都黃

咁咪賺死

原來賣淘寶野都係黃店

屌佢啦，中秋個日佢地成班staff係拆貨個位開美心同聖安娜月餅食得好撚開心，出抽水po邊個唔識出？ 食買文具個批人條水呀嘛

梗係賺死，間野黃唔黃就唔知， 但工作關係聯絡過佢地既員工，WhatsApp個狀態係到屌黑警死全家

D廢老多到呢, 你知D 廢老特別易中, 又跳老舞又醒咁

push 一齊幫襯黃店

好多呀叔呀伯喺入面齋行唔買，女仔就唔好去

手Joke

平時賺到買樓買鋪，依家無咁多人叫咩撚野

經過大埔，有間大埔特賣場同佢好似

終於可以行到入去買嘢

Pin la

經過開嗰邊咪支持下
唔好再逼走同路人啦好嗎

咪玩啦
咪又係咁多人

點都唔及佢地賺得 豬籠入水 盤滿砵滿

黃店？ R哂頭

屌你又黃
自己淘寶就比人話唔黃
間野賣咁多淘寶野就話黃

有第5波就多得你唔少

黃？呢間野你老母塊面仲黃撚過佢啦

淘寶散貨場

佢地無分店

之前旺角果間 唔記得邊日 佢係到講邊度有狗
利申：聽fd講
再利申：我的朋友不是我

佢成日入去買波鞋

迫撚過觀塘放工，見到都覺得辛苦

咁人哋不嬲賣開平價大陸嘢，唔通你哋想人因為運動轉型先滿意？同埋佢啲嘢仲平撚過淘佬，擺到明靠薄利多銷，少兩日人告急有乜咁出奇兒登

唔準你迫害底褲黃嘅兒登仔

次次去都逼到痴線

佢真係平過淘寶

日日都迫撚過維園花市

告乜春急？

多人都唔係問題
入面全部阿叔

雖然以前就有幫襯但完全唔覺佢黃
FB小編講嘢都係比較中性

跟本冇表過態，你要自作多情你自由

屌有券唔通唔換嚟食咩
起碼人地會出post肯表態吖
冇水食依家玩黃色義工圈？
Ching瞓咗幾耐

老細黃
伙記藍
咁間鋪算唔算黃店

鬥死自己人最開心

真心膠

你既諗法太簡單

出post零成本

呢間野都告急？
仲迫人過donki

咪係 打間鋪頭名上google 都懶
淨係問邊到黃 連登仔隻手同個腦幾時廢咗

黃圈做唔大就係因為呢啲人
將門檻set到天咁高
做黃店要無錢賺先算不如叫黃色慈善圈啦

啱啱先發生件事咁快告急 係咪真係咁撚緊張錢

有撚告急咩 叫人去姐
係樓主鳩up

出post 零成本
貼文宣 零成本
叫口號 又係零成本

鬥黃好好玩?

黃條毛？
間野其實係咪另類地下錢莊？
大陸用人仔買貨，收港紙仲要係現金only

得一間咋喎

咁旺角果間叫咩 記錯 Sor

個間係扮佢叫手機配件特賣城咁上下

成日都唔覆wtsapp

咁唔見你出多幾個post既 零成本

關撚事咩文盲，我有話要叫佢做義工\捐錢？ 有話叫佢咪撚再賣支那嘢？ 隔離zeta賣dji 賣boya仲唔係平，咪一樣黃，我有無屌佢呀？

美心聖安娜月餅狗也不屌啦話 家陣佢無飯開要用飯劵？ 你又知係人地送唔係佢自己買？ 就算係人地送，捐撚左佢\上carousell自己賣左佢得唔得呀？ 係咪全城得美心同聖安娜月餅呀仆街，我中秋夠收到大撚把美心啦，咪又係攞去送比看更同惜食堂

迫撚過羅湖都未有員工中招 9小陣

Blocked

間野駛鬼告急咩 玩下野啫
黃唔黃都爆曬人啦

去完隔離兩星期

真係唔好為洗錢而洗錢

個個好似排隊送錢俾佢洗咁

即時現場

咁你搵過post佢係黃啦
間中抽下水就黃
佢黃藍都日日咁多人

自己睇佢fb點黃法啦，2019個陣個半個軍火庫，索帶啊面巾，black bloc衫大撚把又平

平過淘寶啵

估唔係黃店嚟,啲貨好多平過淘宝,真心要支持下,不過平時真係好多人

支持你唔好去

前幾年都賺唔少 做生意要包賺？

唔駛賺盡嘛

張券有人買咗 佢換唔換月餅都好，美心聖安娜都已經收咗錢

如果係人哋送嘅 佢費事嘥嘢又唔想煩直接自己食咗佢有咩問題

真
屌你買個mon貼逼到仆街先拎到

當年背囊套，背囊，RFID套，手套，面巾呢啲佢全部用超平價賣，FB出post通知到貨

算啦呢度好撚多冷氣軍師

呢間嘢發到仆街
半個地鋪佢玩晒

呢個真，好似d貨唔洗錢咁任攞咁，又似武肺從來都無發生過

呢間野買mon貼機套usb線真係平過淘寶
但都會有d好野賣
BEE啤牌(印住club special應該係唔知邊間club搵BEE定制)好似9蚊副, 出品同一般BEE無咩分別
之前間唔中見過佢Continental馬牌長遮好似35蚊把, 你俾100蚊去買長遮都唔會買到實淨過佢長遮
當然佢大部份都係淘寶垃圾野, 只係間唔中都搵到d好野

叫廢佬去

送畀看更，又會屌看更開開心心係度食

如果送畀黃店職員食
條友係咪又會屌佢黃店食美心聖安娜

淘寶要計埋運費嘅話，係平過淘寶嘅

大埔果間又少野又貴

btw 原來係黃店黎架 之前成日去買面巾
冰䄂 背囊 冰巾

老細黃唔黃就唔知，員工都有唔少係黃
前年11月比較緊張個陣，出面急要尿袋，我拿拿聲趕去買尿袋，我一個人買幾十個尿袋，店員都知我拎黎做咩，佢地幫手執哂出黎
去到比錢我計錯數差50蚊，佢都話由佢啦快d 返去差電

咪吹啦， 嗰到有乜嘢啱用呀

派過612自資物料

你真係無改錯名
你呢d側過側田既消息可以留番講俾自己聽

唔記得邊日 佢係到講你老母做雞.仲要企街200 一次
利申：聽fd講
再利申：我的朋友不是我

幾錢？

平過淘寶...就有良心?

提供大量廉價工具比手足vs食咗一次月餅

肯撚定係藍啦屌你老母
批鬥佢
鬥死佢
支持你落去掟酒

黃絲專用淘寶店

黃絲唔敢自己淘寶怕比人批鬥

特賣城代大家淘番黎用淘寶平價賣野

其實大家唔好打太多 fact 出黎反駁架
陣間盞比狗 target
同埋大家唔好以為而家呢一刻出個 post 係冇成本呀
你估宜家好好玩呀搏比狗玩

Pin啦屌

唔好再講
認真

得你見到人地食

呢間野啲伙記阿叔阿姐日日屌客

不過去得呢度啲客都好閪

利申：有幫襯

遲啲，就要你自己證明夢境，去左邊場，做左啲咩，有冇人證

大把鬥黃師要人地日日嗌口號先滿意
總之有follow 開佢地fb實知咩事